有冇人同我老母有同一個諗法

話說頭先食食吓飯，淺藍家母突然喺度講血濺新城市一事⋯⋯
淺藍家母：哇，攞住啲遮咁樣打有鬼用咩⋯⋯又要比人話係暴力，又要比人話攞住D武器，咁點得咖？
應該要用屎水呀嘛！

一枝屎水D警察唔驚姐，當有100枝屎水同時對住佢地就會驚咖啦！又夠侮辱，又有攻擊性

果一刻成個人醒晒，第一次覺得呀媽講嘢咁有道理，大家覺得有冇得諗？？